我代表拉登仔同你班波台垃圾宣戰 邊邊輸左一世離開拉登！

咪撚on9啦拉登新會然 禾地一個波台手足都搞掂你地啦😜😜

Me know thai hand

Ching Ho ball，班新仔唔識死

禾愛梨

Ok

不用多說 正皮是本大師兄進步的動力

講得好

冇話愛梨🙄

潮撐樓豬

姐唔想見到你 你條八婆同我扯😒

小妹認同

g持

扯左之後 你會點做😳

我會唔洗見到你😂😂😂

哎喲喲班廢柴又淨係偷偷留負皮唔敢出聲

ching sick ball

咬我吖

自稱拉登之子

非常不安呀大人

My power powerful

diu no chinese

Ching 又撚班新會然